# TDD Kata

## Règles FizzBuzz

Bosser en TDD, red green notamment.

- Un nombre divisible par 3 renvoie "Fizz"
- Un nombre divisible par 5 renvoie "Buzz"
- Un nombre divisble par 3 et par 5 renvoie "FizzBuzz"
- Sinon, le nombre est renvoyé

Extra :

- Si un nombre est un palindrome, le résultat est "paladin"
- Si un nombre est un 6 ou un multiple de 4, renvoie "paletemp"

## How to run project

### Build the docker

```bash
make build
```

### Run the docker

```bash
make up or make up-w if you are running windows 
```

### Go in the docker

```bash
make ex
```

### In the docker

```bash
composer install
````

#### Run tests

```
vendor/bin/phpunit
```

## Configure xdebug

1. CTRL + ALT + S => PHP => CLI Interpreters => Click 3 dots (...)
2. Click + => From Docker => Tick Docker =>
   1. Server : `Docker`
   2. Image name : `ulco:latest`
   3. Interpreter path : `php`
3. PHP => Docker container => Click folder => Volume bindings => Changer container path to /app
4. PHP => Debug => Debug port => 9001
5. PHP => Servers => + =>
   1. Name: `docker.host.ip`
   2. Host: `docker.host.ip`
   3. Use path mappings : Absolute path on server `/app`